是日靚午餐:美國西岸燒牛肉芝士三文治配洋蔥薯角

好耐冇食，保持水準

牛肉加芝士配燒汁，但包底太細，只可以用一半配包另一半要就咁食

洋蔥薯角唔熱氣，好過以前配沙律或者炸薯

食完菊花好斯伏

7.5/10

腦細去咗邊

你幾時再出食poat，我就嚟抑鬱喇
比我笑吓啦好冇

上次去冇乜人食，今次已經有番以前7,8成

夠飽咩

果幾塊都叫薯角？

宜家叫做唔洗排隊咁癲
但都多人

其實唔夠

眼見一大堆年輕人 仲去喜茶 炑八 吉野家 元氣...最基本經濟制裁都做唔到 點對得住被捕人士？點對得住死去義士？

咁簡單都做唔到 你有咩資格去光復香港？

全部同我加以下Fb 有巴打已綜合哂各區黃店 有埋apps地圖 推己及人

200萬人得7萬人加左 香港人要堅持 唔好放棄呀DLLM

兄弟爬山各有各做 只有團結才能戰勝邪魔

終於真係野食

呢個係叫炒薯仔
同佢個薯角係兩回事 不過